到底要花幾耐時間去忘記一個永遠都唔會再見到既人?

一齊溜冰，一齊返工，一齊食好野
好多美好既回憶都係腦海中飄下飄下，明明岩岩分手個陣時淨係識得喊，都記唔起之前既野。
前排一齊出街我好開心好開心，雖然我話可能好耐之後先有得見，但其實我好期待下一次可以同你出街既機會架，你話唔會架一定會有時間再見，點知隔左一日就同我講大家以後唔好再見啦。
我話我唔開心，你話咩都要同你講，如果我知道我講完呢句，你會覺得係因為你既存在先會令到我唔開心，話BLK左大家對大家都更好既話，我一定唔會講架。
唔好再喊啦，再喊就好肉酸架啦~

冇 下世小心啲

話BLK左對大家好
明明一啲都唔好

如果唔係講溜冰.....我以為呢段野係我ex講...
一生也願記起
我寧願唔好忘記 我唔想忘記佢既好

我ex都講過....我話過我點都唔會block佢

但都要努力過自己既人生啊!

我既人生本身係屬於佢既
佢既然走左 我既人生唔重要
生與死對我都唔重要

人生無話一定要有邊個先得，所以唔好諗埋一面!
同埋就算真係再灰，你咪諗下可能會識到下一個更好既呢
要加油~

我人生未試過撞到一個咁標準咁合心意既女仔
我好肯定唔會有更好

咁始終我係陌生人，無辦法阻止你咁諗!
只可以話希望你早日走到出去啦

我都覺得唔好，但人地覺得對兩邊好既話都無辦法
始終好難改變人地既諗法

樓主 我最近都有類似既經歷 點解一個人可以話變就變，但唔好因為咁而唔開心，你值得更好既人呀

其實可能人地變左好耐自己無發現架姐，因為幻想中既佢往往好美好架嘛
努力緊唔好唔開心架啦~
你都都要快啲走出黎!

大家咁話，你會搵到個對你更好的

樓豬開post放負
仲要調返轉安慰人
樓豬一定係好女仔

因為大家都放負既話，只會令大家負能量更加重架嘛，呢啲野唔會負負得正

其實只需要一秒就可以
忘記並唔難
你覺得難只係因為
你迫自己去忘記一啲
你根本唔想忘記嘅野

點解要揾所講既最好？你讀書做運動打機又有冇話要攞第一？佢過幾年都會唔同左，同理，認真改變自己，可能到時需要既野都不一樣。

講返正題

唔需要忘記
因為佢係你人生嘅一部分
永遠唔好忘記你嘅人生
正正係每個相遇 造就今日 同未來嘅你

面對舊情 學習安放就足夠
當然舊地重遊 睹物思人
回憶或者會湧上心頭
去到一個境界
點頭 微笑 覺察到你嘅回憶嘅存在
但並不打擾你半刻嘅心情

佢係覺得大家忘記大家就最好，想大家都有個新開始
我同佢相處既時間真係好自在好開心，但佢咁講搞到我覺得好似段關係由頭到尾都係nothing咁，真係有啲唔開心

佢咁講係咪指「block左對方」個句？
我反而覺得因為唔捨得 所以先要block

因為唔捨得 而又唔block
關係一定會藕斷絲連
唔知道你地因咩事而分開
如果係不可改變嘅原因造成嘅悲劇
Block左雙方 逼自己聯絡唔到對方
先可以加速傷口癒合

不過人生匆匆 過客又人來人往
真係好唏噓

巴打你幾歲？點解會咁肯定？

係啊，佢覺得block左對方先可以令到大家都忘記大家
其實淨係拍左半年，起碼呢一刻為止，我對佢都有鐘意既成分，只係有啲回憶其實我已經唔係記得好清楚，好可惜。

3x

近年感受愈黎愈深
自知記憶有限
好想用相片紀錄身邊所有重要嘅人事物
唔係係電話電腦到 永遠冇機會大海撈針咁睇相
而係曬返d key event出黎
捉緊回憶

一輩子 回憶痛苦 但甜密 如果有手術可以洗走我同佢既記憶
我都唔會選擇洗走

一世

同你同樣諗法
冇佢嘅人生我都唔要啦

最緊要block ,, 忍手唔好睇
大概幾個月就okay

如果唔block ,, 真係幾年都未必搞掂

係....真係冇咩意思

祝巴打們早日康復

有時候想Del走電腦啲相，又唔捨得，我係一個好唔果斷既人黎~

唔會忘記
反而仲會一世記住
只係記起時....唔會再有感覺

block左都會細ac去stalk下架嘛，不過呢啲野要自己控制架啦，唔可以stalk得咁密~

其實block左 都係比個機會大家忘記

都係既，但都要慢慢黎，唔好覺得非佢不可或者成日逼自己要好快忘記佢

逼自己就最on9
本身已經辛苦

朋友

其實我無睇過d相架啦，只不過我覺得del完就好似真係無咩野留低過咁

我都無，只係唔捨得del而已
明明del過一次，最後一日都係垃圾桶摷番出黎

我手機相都del哂啦，電腦個啲一直唔敢del，打呢句都會諗返起相處既回憶，但覺得佢都會係無事人咁樣過

男人係愈耐愈放唔低
女人好快過，加油呀

其實放低放得快唔快都無分性別既，主要都睇下你係咪真係好鐘意佢姐，不過我都好希望變成你口中講既女仔!

咁我可能唔係女人
愈耐愈愛佢

有無諗過你係鐘意回憶定係鐘意佢個人啊，過咗咁耐其實個個人都未必係你當初鐘意既佢架啦~

其實唔會忘記到，一直都會係心入面
去到某啲地方你總會諗起佢
只係你自己選擇幾時去放低

我今日經過前幾日同佢出街行過既路，都會諗返起~
好彩最多回憶既地方無幾可會去到

我同你都有類似經歷，但我係做block人果個
我單戀自己朋友，feel到佢對我都有某程度的依賴，但始終佢唔夠鐘意我，我地咁維持左曖昧不明，糾纏不清的關係幾個月，最後我都係block左佢先放底到
一直care一個不夠在乎你，不把你放在心入面第一位的人真的很攰
所以我都相信block左對大家都好
事實上，block左之後我玩app識到現任男朋友，我好慶幸可以走番出尼，搵到宜家的幸福

鐘意回憶 亦都鐘意佢個人
佢點變我都會鍾意佢㗎 我唔係因為佢有啲咩而鐘意佢
而係小王子放咗時間落玫瑰度 所以玫瑰先會咁珍貴 係我嘅獨一無二

2年前到依家都仲未忘記
其實唔會忘記到 只會收埋係心到

唔會再見

唔使忘記，一段時間過後你就會發現你鍾意嗰個只係嗰陣嘅佢，而家已經無咗。

佢先係唔夠在乎我，唔將我放係心上個個，我只係站係被動既位置
不過都岩既，舊既唔去新既唔黎啊嘛

咁希望你之後會係某一刻放低呢個男仔，搵到屬於你既幸福啦!

其實我都覺得我只係鐘意個陣既佢，或者我只係留戀個陣美好既回憶，因為我地無乜點喊過交

8年至今未忘，初戀，血癌
第一次接觸死亡唔識喊只識嘔

咁始終走得咁突然，最美好既回憶就停係佢離開個一刻，係會難啲放低既，爸打撐過黎已經好叻架啦

試下對屋企人上心d仲好啦

巴打辛苦你了

最快嘅方法係快啲識第二個TBH

但未放低哂ex走去識第二個就好有搵水泡feel，同埋都對人地好唔公平

看翻仲辛苦

上左幾奈心就要用x5倍既時間放翻低

咁就忍手唔好睇返啦~

除左張手機既相我有back up去電腦之外，其他我都del哂架啦。
就連wts，ig對話既記錄都del埋，因為睇返都只係會諗返起佢個句話點樣傷我心
我相信佢都del哂我啲野~

人生苦短，搵個會在乎會珍惜你的人
我經歷過宜家回頭睇番好慶幸自己狠心block左佢

每個係心目中都總有幾個忘記唔到既位置

無謂糾纏太多時間係同一個人到啦

BLK左真係好啲
除非你接受到佢同第二個人一齊結婚生仔

無遇到其他岩既人咩